[BL] 召喚腐男腐女!!!憂鬱大愛 男男真愛一生祈福討論區(74)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

《同金生》
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

德國gay片《我的世界中心》
16分鐘剪輯版，受好靚仔

可愛的細佬世界第一

點解你咁快

奈子有紋身 加分

快槍手

奈子琴日個錄音 扣分

Love

粉b竟然冇附加美女圖

點解我都係冇份

有了

我都冇

你啱 粉b自己就是美女

條女邊個嚟

唔好聽 會傷心

香菜

識做嘅就錄"柒咗唔想講嘢"

臭菜

唔傷心
我個心係細佬度

嘩好正好好J

唔見左手指。。。
唔開心

但我想聽下

上次我都以為唔見左隻手指
好彩搵得返

裝左d咩嫁

fail

又蝦我大兵庫北

搬屋時整唔見？通常你唔搵就會出返嚟

系冰褲畢牙

我都係跟依個format錄姐
最多以後唔出聲

隻抽

真實有無人話你把聲好正

閃卡。。。

牙腰su牙

sure
我最多帶埋防狼器

真係佢錄架？

係咪腸寶改咗名

五十路

把聲好man
聲過咁多次都唔厭

yes mum

我地要好好守護兵庫北嘅微笑架
人地係美女聲優黎

八十路正d

咁我帶班大隻仔色狼

你新會然

有無人有娃娃音/海豚音俾我J下?

禾系牙
來左先兩日

都未拎出黎奈巴就秒殺你呀

咁要叫你膠寶了

肥仔色狼就有你份

呢個都唔係奈子

我就唔信佢拳頭快過我子彈

鮑姐 就係你

便便

刀duck

我知呀 聽過好多次了

大量artwork....

我要肛牙姐

似我自己整唔見。。。

半B聽過奈B把聲？

半點鍾意man man的?

嘩好慘牙 心血牙

應該每幅畫都擺上來
等我地幫你keep...

得我未聽過

半點係話上面段錄音聽過好多次了

聽過e個起身啦傻豬

就咁睇都好心痛

Back up呢

膠寶

最鐘意

肥婆肥仔強上hehe
Fat fat

花花自J咪得囉你把聲咁正

原來你鍾意粗獷聲線

我都未呀咪咪妹妹

心血！

仲有我

hehe真係好正

畫就唔驚啦
好多record上嘅野冇哂
連埋我之前部相機張卡都壞左簡直係抹殺我呢兩年入面嘅存在嘅痕跡

阿sir 係佢喇

但奈子係走清脆路線啵

有幾多個
我洗唔洗準備幾箱美極

下下下
唔制呀我要聽

咁希望搵得到

final嘅有 但process嘅就冇哂。。。

咁應該sd埋比我地
等我地陪住你昨天今天明天

我都唔知可以去左邊

做咩唔放google

花花妹妹j死我 出血了
加埋細佬把聲
我蒼老左十年

你當破財擋災會好過少少

比龜逗

比人鬧左了
但係入面仲有好多半裸相

都鐘意

半裸姐
不要也罷
全裸有keep得咪得

全裸呢?

意料中事 睇嚟呢幾日我都唔打機會安全啲

backup 是常識吧？
自從有次死手指後 以後都一式三份

竟然只是蒼老 我直頭精盡人亡

係咪嗰個作品

而家我好多都放係Telegram

細老欣賞過

我想聽激戰

應該係啦

你sup我咪得囉

花花你試吓使出女僕誘惑 奈子可能會受不了

諗起就傷心我決定唔上嚟

嘩!!!!!!!
貓貓無碼照流出

你帶定入冊洗八月十五

其實我都想聽奈奈把聲

下路做咩打得咁差
又送人頭
我想贏啊

裸上定裸下
下次俾我地 我地幫我back up

細佬 如果我有就好啦

我又唔係去搵何志平

me用vn carry guys

part me !

認真少少得唔得呀

哥哥

岩牙

之前茶b貼過一個配音員把聲 好似奈子的

要b把聲都好好聽

我之前好萌d人出街會漏三漏四
但係諗諗做左自己條仔既話會變成帶住舊屎係身

對唔住囉 趕住出門口呀嘛

最驚漏passport

出門口提
起身走又提
答我冇呀 拎齊晒
轉個屎忽就話漏左
心諗

見得多會覺得好煩
真係花花都有火

Sor lo

周良鴻

i hv so many ar....

今日食蛋炒飯

最憎就係你呢種人

Fancy

我成日都唔記得帶個腦出黎

你有？

佢有奶凍

你要唔要射一甩呀

半b有腦架

咩來

旺仔QQ糖 你要唔要射一甩呀

冇睇電視

頂我爐石d deck仲未tune好

腸腸好萌

男神

12月又聖誕又新年真係想逼兩我地啲毒撚

做個flirty婊，用app approach下啲仔仔啦！！

好似收左帽 求巴打分析

十年

乜你d 男仔 fd咁膠既

嘩黐線好慘呀 十年呀
條女真係派帽就超仆街 喺同男友瞓嗰張床度啪

真係唔睇
邊得閒

柒左，唔想講野
經典

好痛

岩啊
好彩我聖誕有約

你炒？

可能係另一半

帽就帽左架啦
不如你擔心下自己頂帽係邊度好過啦

我見好多wo

接受講求「門當戶對」嘅現實啦

69bb係1定0？

Post好多單身中槍

世間上邊有咁多1

我抱打不平

我比你地射到變殘廁

唔通係上次比人安排情侶套房果個？

呵番

我係魔鬼

咪咪妹妹

鬼佬多1

我要移民

魔鬼身材
非常浮突

咁咪即係「靚仔已經搵咗靚仔」，而你就要集中火力搵「唔係好差」囉

私交我就話你知

有前有後

祝你好運

咦 又借d意抄人牌 怕醜⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

機會黎啦！飛雲！

仲要係 more more >🍍

可唔可以 埋我

腸腸好得意

嗚呀 好撚正

聖光係咪你自己整架

冇可能。。。佢恨不得用放大鏡睇 仲點會整

你真懂 ko b

女

獨獨u know me
太可惡漫畫人整咗聖光上去 好憤怒

你試下去第二D網睇，第二d網冇聖光

第二啲網全部下晒架
雨b有冇睇呢套?

貓貓好惡牙

一拳十個 貓貓肯定都係咁打意

點解女人濫交就叫臭閪，但男人濫交卻不叫“爛屌”？

come on baby

女朋友就幫佢執
好朋友就話佢，話到佢改
普通朋友就由得佢

我都唔睇韓漫
你試下摷腐漫網
或者搵個漢化組出嚟睇原版

好想攬住佢唔俾佢郁

瘋狂污辱小獨獨

你俾我啦bb

嘩嗚呀!!!!!!!!!!好正呀!!!!!!!!!!!!!!!

遊遊不如去寫文

好正牙
唔要np得唔得

有 耽美花園 全漢化

冇嘅？ios有冇㗎？

要網上搜尋dl app store應該搵不到的

想睇
垃圾！

唔想虐遊遊B呀

呢個咩嚟，forum？

好多bl r18 高H
好多獸人

呢度有牙

你快d驗下有冇聖光

咁一係用瀏覽器 myreadingmanga

搞錯去到(74)先開心些牙

r18漫畫

係咪一入到去就會彈出一個嘢出嚟 話Checking乜乜乜

遊遊你寫文好得喎
平日有冇睇開小說？

我竟然唔知

yes

人呢 ？

黐線超級18+
獨獨裝完小心啲俾家人睇到
勁多重口 有觸手

無遮無掩

唔廢呀你上面嗰篇已經好正

睇嚟哩位ching今晚唔使瞓

哩啲先叫18+㗎ma

又話攰

咪喺床囉……

睇緊18+唔得閑上水

人類

求圖 唔要觸手

真係好過份！

有冇文推薦？

霸道總裁愛上我

啱啱坐完幾多年出嚟啊

茶b！潮濕by春日負暄

係呀
我用緊 nokia3310
你有無呀

但係篇文真係寫得好潮濕

叻啦bb
我窮 用緊iPhone咋

睇開什麼類型？
鍾意邊類攻受？

全部都係呢類？

你睇bg文？ 呢類文都好on9

純肉文？不了

下。唔係嚟

老餅系列 有無人仲記得r-type呢隻game?
btw 之前睇過D文章 原來隻game背後D設定好恐怖

我send篇穿越你睇？

你依家係咪唔睇文架啦？

@catcat 的霸道總裁

瞓啦柒頭

有冇人識點樣係度share video??
screen capture video但post唔到係度

攻好變態

MARK

錄左啲乜咁刺激

我一上水就無人

考完一科等食飯

係真係好變態
如果頂唔順就唔好睇啦BB

依家先考完？？？辛苦樂b了

6點半考到8點次次考完唔係餓死就係胃痛到就死

已經睇到一半
其實如果攻唔係咁變態，咁嘅設定會好萌
唔明點解攻咁變態受都會心動

快d去食餐好ge！
硬係覺得你係反枱大學

我都唔明 啲人鬧爆三觀不正

做乜考之前唔食d野？

三觀有咩問題？

我覺得個app啱haha 全部高h 唔啱腐女睇

好想打死個攻
但同樣都好想打死個受
完全無法理解(黑人問號)

形容吓咩來?

「三觀」一詞及概念由時任中共中央總書記胡錦濤首提，強調以正當的「事業觀、工作觀、政績觀」新三觀，來將先前的「世界觀、人生觀、價值觀」（老三觀）具體衍化來反腐新成效取信於民。[1][2]。

抖m 受虐。。。

岩haha 我諗起RM個haha

就係咁咋，咁冇乜嘢喎，以小說嚟講的話
強國連影視作品都要強調三觀都唔知做乜
自欺欺人

姐係我。。。？

tg我

你做咗咩嚟

Yes madam...

次次都食左先但一過左平時嘅食飯時間就會出事

冇，純粹碌ig見到大隻仔想分享下

咁你貼個ig link 出黎咪得

一係擺條朱古力喺枱，考緊果陣肚餓攞上嚟食啦

肉香
但受換成女仔無違和感
其實攻最變態係特登喺受張床度
正PK仔

冇人
十連開始

十

九

八

七

六

輕鬆十連

點解5之後係3

係喎 頂

唔緊要啦
3同5都差唔多姐

腸腸幾時變到咁溫柔㗎

成日笑你地唔係幾好既

大海！因子！ 景瑜我老公

海因

繼續保持

入坑之作

我唔係太持久

HELLO

希哥都鍾意海因?

半點鍾意的 希哥都鍾意

我仲想問下要點樣稱呼希哥先o岩
真係叫希哥就得

半點講過希哥叫細佬 但叫慣咗希哥

半點就是因子 希哥就是顧海

上面幾好

啱啱先同半點打完機

地雷花

咩人嚟？

我追緊篇連載就快要寫到攻要喺受面前哭唧唧，好開心呀

咁咪好似睇緊bg囉

唔準侮辱我顧海

你係肥版哥哥 希哥係陳冠希

泰國演員

你咁講希哥會好傷心

佢哋上呢本係咪gay雜誌

我唔咁樣講 獨b會好傷心

都係鬼佬錫得好睇

至少H個陣有J
受如果強勢D，攻唔係咁變態就會幾萌
不過當肉文睇又會幾有愛

左邊好QQ呀

both ane newyear

你似哥哥 我唔會傷心

係咪好耐冇睇咁多肉

咩事？

劇情同肉比例係幾多
純肉/少劇情我就不了

以短篇嚟講算多肉
而且開始冇幾耐就有仔細描述J嘅形狀

係呀 雨b咁叻嘅

又唔算少劇情
攻對受好有愛，雖然好撚變態

手背又係肉 手掌又係肉

超qq 佢成日向男友撒嬌萌到不得了

咩你老公呀第三者，鯨魚係我架

ys 好正

我覺得ny而家整得勁咗

走開la八婆 景瑜係我㗎

泰仔好撚高質呀

呢度有幾多個人鍾意鯨魚？

就憑我腿張開就有鳩碌俾鯨魚服用

左邊寫住 animals homo sexual

我都覺佢個樣變咗

泰仔

ko b咁多珍藏

ny係咪左邊？
個樣真係好整容樣

我都鍾意但我忍痛讓愛

笑咗

你個個都鍾意就算數啦

摩擦力

兩位演員係咪有演bl劇

真琴代表虎鯨、景瑜又係鯨魚

我全部都要呀

我係肥燈籠魚

tom hiddleston你可以獨佔

肥燈籠魚係咩樣？

獨b輸左

哪來的自信
要用放大鏡先搵到牙青

咪咪妹妹講的

你碌條鳩過去俾佢服用？

佢呢個樣已經算天然
而家仲勁

景瑜係我老公！

你用放大鏡都搵唔到呀

打錯字得唔得呀，食便啦

因為佢不需要，謝謝

點解Ko b可以咁專業，搵到仲理整到咁多BL

係咪呢條

佢不需要女人，佢需要用放大鏡地墊式搜索因子嘅bodyyyyy

依家咩樣，上圖睇下

咁QQ仲整嚟做咩

因為佢喺呢方面好深迷 博覽群gay，佢都仲未貼佢D真藏gv

係呀佢哋拍咗套gay劇叫waterboyy

KO B以前仲會貼超多萌圖

珍藏

Tombb x Kob真愛一生推

嘴都咩埋

錫到好似好嫌棄咁喎

你留意嘅位會唔會太搞笑

唔掂喎呢個樣

雨b都留意到

都係set返唔自動load圖先
好怕係街度俾人望到

好萌呀半點

點解你會自動load圖咁on9

佢男友正d

我望到第二格圖已經癲撚咗！！
有冇仔仔可以俾我望住佢做gym呀

男友係點

你未望已經癲左啦

我是bl之神 不要崇拜禾

碌碌鍾意大隻仔？

而家好唔掂牙 以前得意啲

懶得逐張㩒

成日都覺得亞洲gay劇錫得好尷尬 唔夠放

腿張開有岸鳩

所以我依家已經癲撚咗

笑得好正 淚痔

渣ga

hahaha agger

好似第二格圖咁就是完美

上次粉b話泰劇借埋位

Ehhhhhhhhhhhhhhhhh
有無啲正常啲既人

佢男友都似有整喎

碌碌吓gay圖無啦啦見到不要

獨B

啊。。 唔怪得覺得怪怪地

我想睇好似KLAINE咁有愛嘅BL CP

碌碌係受？

再見

冇咁勁 好可愛

我覺得ny靚仔啲 但而家

美劇大把

借位不如唔好拍

唔要肥仔唔要虐

應該話歐美劇

辣殺

兩個都有整我覺得

介紹吓最近我個新歡

free fall大好虐到嘔泡

借位不如搵我做替身

靚仔 who

聽完你講虐已經黑名單

亞瑟王

skam呢d咪係囉 德英肥皂劇gay支線都有he
荷蘭都有但be左
好多，我都睇唔晒
睇過咁多，我覺得最靚仔應該係90年代果部禁斷的愛入面個受，好靚仔真係5**

我腐咗年幾差不多兩年應該
其實我唔係識好多 文/聲優完全唔熟
漫畫都係睇面嗰浸 劇睇得一兩套
我只係J仔仔sss

10仔？

cv係櫻井孝宏

你都有睇劇架咩？

我而家等緊第二部
佢老味 好想死
第一部個攻。。。
因為有第二部所以你可以睇 最後會係happy ending

櫻b牙！！！

咁即係咩

唯美虐

呢個電影嚟 之前d po有講過咖

我以為劇嚟喎

但已經珍藏多國美男
But In Asian I trust

獨b可以去睇夏威夷之戀，he

雙非0

靚仔+靚聲完美！

各國仔仔風味不同

咩事呀遊遊

唔係 我都係無意中搵到
好正 床戲
講警校仔仔

得閒睇skam先

睇咗 受好撚正嗚呀

Agger

所以做到新歡

yyg

你睇完第二部再話我知

er 我好似由個po仲係單位數時話睇到而家都未睇。。。

越笑越見疤痕 留了提示誰是極不幸

直接睇s3+4就得 s1+2好悶

是說睇完最新一集齊木嘅漫畫
真心覺得一個會幫弟弟著褲嘅弟控哥哥
絕對比一個會幫弟弟除褲嘅弟控哥哥正常得多
不過兩樣同樣有愛啦

你舊愛係邊個？

其實我都係
唔知點解唔記得

碌碌係新人？ 我仲以為係有人改左名扮新人...

有冇bl剪輯版？

男人哭吧哭吧不是罪
（抱抱）

花花女神講啲嘢好玄

遊遊今日做咩事係咁喊？

新淫

真琴bb

咁就好鳥

點解要幫？bl漫？

....其實係歌詞黎

我以為佢玩嘢。。。

我戀愛了

的唔起心肝睇

bilibili應該有 要搵吓
但s3睇晒佢啦 好好睇的

可能佢未聽過首歌姐

唔知點解覺得空助好萌
但六神通好恐怖

咩歌牙bb? 又係容祖兒?

咁由我接收

佢攬住你喎

b站del晒klaine剪輯版

破相

我知係歌詞但唔知咩歌

唔係bl漫黎..只係普通少年漫
因為弟弟當時冇法控制自己
(佢本身有超能力但當時失效)
想要起身時條褲鬆左就掉左落黎
其他就唔劇透啦 不過一定係愛呀 先做到

遊遊真係好似林妹妹
如果真係有寶玉出現
你覺得自己會唔會都成日懷疑佢？

點解我覺得好好笑sor

電燈怪

睇嚟要介紹下雞容嘅慘情四部曲

Qq

唔係真心愛佢
又覺得佢咁有條件咁受歡迎點會鍾意自己之類

不了 佢嘅歌感動不了禾

空助同六神通兩個都係弟控/妹控
都將弟弟/妹妹以外嘅人當猴子
分別就在於妹控想同佢呀妹結婚
至於弟控...應該(?)唔會想同弟弟結婚掛....
Btw成日覺得前野配嘅角色都有種令我無言嘅殘念美人

我細佬好有型

爽die

讚你都喊

有鬚果個定另一個

佢唱歌d感情全部都一樣

唱唱下就有feel

無so
可愛軟萌受

唔知點解諗起侵仔

有啲位唔同嘅
可能得我先feel到

要聽花花唱

正常..因為套漫畫係搞笑漫黎
我當時都笑左

我好似撈亂左另一藍球x經理人

星期五

我知！hit the floor

Me 生存有動力了

4有咩好睇？

agger 聽佢唱歌入唔到心
不過唱功勁就真嘅

我都係鐘意女版saber多d

原來我星期五唔得
星期六先得

空助會覺得除咗自己冇人配得上楠雄

等花花幾耐都願意
但你認真d

因為花花失落時有容祖兒陪住

黑saber

侵侵冇遊遊咁嚴重
遊遊完全係悲觀主義者

已經連載完？ 最衰me唔睇漫

係咪見完老師所以心痛？

你係咪講緊jude/zero?

覺得小便萌點好奇怪

正呀

遊遊葬花

有兩次時任男友都話陪我去睇容祖兒個演唱會
結果真係去到演唱會果日我已經俾人飛左

我覺得睇Sana對宗教嘅迷茫呢part好睇

又想隊冧我

六神通咪又係一樣
不過我同茶b一樣覺得空助係萌嘅但係六神通怪怪地
可能係因為我唔鐘意心美掛...
無法代入心美個萬人迷設定

啲女人真係好撚蠱惑

下個會更好

唔係講緊skam咩？

我是護花使者
邊個敢郁我妹妹 同我隻秋

然後喺演唱會度喊到痴撚咗線

半點好萌好奇怪嗎?我唔覺啵

傷心的人別聽情歌

未呀 1月動畫就出第二季
想聽中文配音嘅話b站都有 有本地梗仲好笑

半點哥哥 保護我

林黛玉藉由這首詩詞道出作為一個「葬花者」所經驗的葬花經過，以及她在葬花過程中所思考的人生問題。
清人明義題紅樓夢詩中稱「傷心一首葬花詞，似讖成真不自知」，黛玉這首抒情詩也成為隱示其命運的讖語——她與寶玉的愛情濃烈至頂點後，即無法再往前進一步完成婚姻，兩人距離由於現實因素而越來越遠，而她的生命在現實磨難之中也逐漸枯萎，最後終於早夭。

花花 賤人忘了吧

叫咩名？動畫有性趣

興奮嗎？

可能因為站在女性立場
六神通真係個死變態

好正呀花花

係呀
但b站del klaine因為之前禁外國劇
skam應該都會被del

咁點解仲聽joey？

齊木楠雄的災難
想睇佢搞笑嘅話真心覺得睇粵語(viu tv版)就ok
追聲優嘅話就日版正d

周良鴻配音呀
奈bbbbbbb呀

係

但係果條魚

你仲可以見到老師幾多日？

ko b要早d休息呀

另類萌

遊遊呀

我淨係保護我可愛的弟妹
你係姐姐 冇你份

係呀我而家要瞓 早抖鳥各位

咁你會唔會一聽容祖兒就諗起呢單野？

早抖喇bb 聽日會冇剚㗎

姐姐都要弟弟保護

晚安ko b
會為你祈禱

早抖ko b姐姐

遊遊好快會有新的養分 會得到幸福

好啦 獨b就由我後守護

已祈禱
集氣

半點bb好萌牙嗚呀
但唔好再鬧我死肥婆

好似話係同十九大有關要和諧

好

除非失憶啦
如果唔係唔會忘記到嘅
不過依家好返好多

起碼仲有個fb可以睇下佢

買咗飛冇理由唔去掛

晚安

聽慣左原聲

阻q住晒

一般來講冇咩事
除非唔開心啦

我講緊你之後
一聽佢d歌就諗起傷心事不如唔好聽

居然就範

我呢

yyg你都會

遊遊你都係呀

至少仲有以前果D相睇，好過無

點啊8婆

我乖豬

中意嘛
而且唱歌可以當發洩

當然想你幸福

要相親相愛呀你兩個

半點bb已經voice msg咗me 話me係靚女姐姐 我無憾了

Quote 錯左

咪咪妹妹乖

唔笑佢我個名倒轉寫

好慘呀，希望花花搵到好仔仔同你一齊睇祖兒，洗走左d唔好既記憶佢

咪咪倒轉都係咪咪呀

我都為花花送上祝福

所以點都係我贏

當然啦

你係add左fd定點
你唔好咁消極先啦，可能佢遲d會up返呢？

咁你係等緊佢up個新既profile pic？

花花倒轉都係花花

可能年尾比較忙所以先冇up

仲未出新一季

奈子係吸左水既雞泡魚
毒到出汁

Koji呢
Levi Michaels呢
Colby 呢

可能佢private左
一係直接d問老師可唔可以add fd？

圖已cap
話比蕉b聽

你又識colby？

係我唔鍾意咋
你地照些牙
蕉b杉b

或者等完左course佢先會再update

遊弟弟

口係用黎食野
唔係俾你用黎含撚

咁你最奇怪了

Viu做緊路人100

碌鳩高已潮

賤過你

fate轉左性?

！！！！！！！！

點睇都係金閃閃好ＪＤ
有霸氣

肉丸去左返工啦

帶番屋企食

冇南亞仔仔唔係我唔想搵, 而係我搵唔到

肉丸 : Du har på mig vattenmelon

冇車

都係我亞歷山大大帝最man

你有我的西瓜 FROM GOOGLE

講真最正一定係呢套個法師
係咁女女D仔仔

你著左我對西瓜喎

你會唔會咁搵老公先

You have watermelon on me

靜候佳音

原來係咁

佢要買機票訂酒店請同鄉黎捉姦

今日著咩衫先可以艷壓全場呢

最後可能變左群P

除左乳環之外全部有齊

其實呢一個先至係original version

??????

但係呢個樣我覺得好普通

喵星文mode:
おぢゅさいれでろもほ❺ほですか？？？

原來幾靚仔

唔錯唔錯
白白淨淨

我幾鐘意呢type

外國仔仔受

加埋把聲
已經想像到孝哥用咩聲線配
Btw櫻b幾日冇上水

係咪又放假

佢似攻咩？

我既意思係好多人都係咁既樣
會分唔到

唔錯

標準帥哥
好想同佢瘋狂補魔力

Me too

今朝番工見到個靚仔拖住個肥婆

係咪我嚟
肥婆無罪

你係個靚仔

佢拖住茶b

Fail? 諗左好耐

做咩姐你。。。

呢個只係我嘅ff

我係靚女ok

茶b是我的

世人不敢苟同

yyg 俾d希望你:

普通平凡靚先最正

三人行，有幾多個接受到

我未諗到，都係果句，有仔先算啦

你個良心去左邊

HUG HUG

shittttt
即刻睇多幾本bl治癒下

三人行正
但係個三個我都唔會想同行

真心嗰三個都不了
肥熊口味
但係佢地個故事係唔錯

三個人坐六個位

我自己接受唔到，但人地鍾意就無所謂

我

接受不了

好mean啊

我覺得應該要三人行啦
一個吉一個含

你地三個人坐兩個

你接受到

ok a
1080p都得

[又發花癲]
食飯隔尼又遇到白淨靚仔，帶一點壞男孩嘅英氣、又戴大黑框眼鏡

冇圖點討論？

刀stage年尾又有live viewing
破產ed

我都想有圖呀，唔通直接行過去影相咩

同埋我坐係佢斜後方，我只可以從後偷睇佢側面

佢正面睇有啲似台灣藝人懷秋

Mean呀咪咪妹妹
我一個人就可以坐6個位

有冇人想聽花生以聲音吶喊出自零魂深處對於隻揪ge渴求？

要

But me love u is ok

張鳩：靚仔你好，我叫鳩鳩 請問我可唔可以影你呢？只係一張相，係用來比我放上連登分享同打丁既 。

靚仔：好啦 不過影完你要比我啪

我又要

妹妹 （攬攬

又可以開會見到個靚仔

新增嬌喘聲
請付費解鎖

幾錢

玩mon hun就係要用女角

馬伕

唔好要lor

要b 求你以聲音吶喊出自零魂深處對於隻揪ge渴求

花花又好人又靚又叻。。求你俾我la

男ge請自拍裸照
女人⋯⋯比錢la

ok

sd me thx

我都想見

所以咪問幾錢

佢個樣好有英氣 又高 好正

你哋唔好做傻事呀
@__
@__
@__

幾錢 傾家蕩產都俾

已貼裸照

姐姐

好qq
下面貼自己

咪咪妹妹呃晒我地d裸照又唔俾我地

華裔青年深水埗劫夜歸南亞漢底衫底褲
賊人拳打受害南亞裔男子頭部，再逼令對方交出底衫底褲，仲要求佢講出手機號碼，「我真係好鍾意南亞人，可唔可以做我男朋友？我唔係想傷害你」...

淫零腸

張鳩呢個名幾好聽

凌波麗

無人想要呀

cls 終極ff

我又要聽半點喘

萌噠噠半點

冇睇能力all in 好廢嫁咩

今晚叫俾你聽

小便

巧牙

@pnut

交換

我用我既肉體同你交換
以後任你魚肉

可以

很想要吧

想要細佬。。。

唔太有用

我剩係想要明日香

this?

你就來今日香

抵到爛 可以俾咪咪妹妹玩弄我既身體

好打耳，仲有無

講多無謂，立即行動

唔會讓俾姐姐你的

send頭幾秒嚟聽聽先，ok先比錢

唔可以嫁 俾人咩都睇晒啦

屁股呢

我自己都睇唔到自己屁股

屌你………

真係要block

我差基佬版露西法未有咋

唔巧呀

好肥

係咪好重課

細佬重課 我零課

但係你中左明白香

笑左
半點

我記得第一彈果時 中左明日香喊三聲

雨b
細佬：笑右

不過你真係要聽希哥話減肥

今晚約左人食燒肉放題 食埋先減

唉

好想過隻明日香俾你呀 我最錫既細佬

有咩關要幫手就搵me
同你刷極運都得

唔係會唔只望唔到屁股

你就好啦
食燒肉放題

約左人

花花咁衰呃人裸照 我決定開大技

知唔知咩叫裸照！

裸露唔係裸
佢又冇話要全裸

I LOVE 哥哥了!!!

冇你份

我最錫細佬 細佬最高！！！

只愛哥哥!!!

嗚呀 好感動

絕對絕望少女 槍彈辯駁

我一樣呀!!!!!!!

獻給我最偉大的哥哥

係花たん呀
收到細佬禮物好開心

連人生大事都慳個一千幾百

去唔到天國 反而燒傷就慘

好囉

點牙

姐姐羨慕我同細佬既感情已經昇華到另一個階段?

肥仔收聲啦

近排洗大左
信用卡$700 DR

我對你咁好

行開啦肥毒

你搶咗我嘅花生

但哈！

腸腸唔準蝦我姐姐
雖然佢嬲我
但佢都係我好姐姐
佢只係一時火遮眼

愛情e家野 是冇得讓的

💔

你地骨科

差別待遇

我有兩個細佬了

呢個月都唔理你

咩劇情牙

呃人相 仲好意思唔理人

肉肉

花たん好正

放心啦咪咪妹妹
我都好錫你嫁~
不過冇錫細佬咁錫

都冇呃到

我張全裸照

唔好咁啦咪咪妹妹
我個心入面 有1%係你黎嫁~ (其他90%係細佬,1%獨B )

我約咗人但唔記得咗 之後返到屋企先醒起

冇本心呀你

好感動 有1%已經好開心

食飯？

出返去啦

花花。。好傷心lor

呢個blog好耐啦

嬲

+1，

岩岩好似係尖沙咀見到余德承
幾靚仔 但唔太高

磨凍奶

原來就係你

你又有份？
貴圈

今日？

唔係話你
我話我出左去

我嬲你番左屋企
唔記得預左我

過份
我都想見紙紙啊

你係邊呀

你快d join 遊遊 就可以見到嫁啦

返屋企啦你

隧道塞緊車

但係紙紙唔想見我

番緊

@希哥

希哥好似有0.0000001%

今日唔彩你地

唔巧呀 咪咪妹妹 呵番

又無人

因為d人去晒約食飯

有我

Hanatan

我到左啦 你到邊呀

坐低緊啦

女神